聽朝開學唔知黨鐵會唔會壞車呢？

你學識竹字點寫未